[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6139)

slow

新Po 留名

狼無角

摩cup未……

閪琴勁到

狼和
羅馬繼續入

海倫芬3.5s練緊心臟

德乙全大過關
羅馬2.5/3b

烏雞快啦 入1粒輸半

摩納狗半大未

角呢羅馬

Lm

大波琴

應該22完

入兩球啦

狼隊追和算啦，大家新年和和氣氣比唔比啊

4角呀烏雞

叫佢刷角再講

性保利半客ok？

有必中

比人屌到門都射唔到信錯de paul deulofeu

咪呀，過關差呢條

摩納哥快啦

半場都比人逼到過唔到，仲點角球

德穴立刻半大！！

飛？

烏雞主場先有力禁
上場屌到維羅納艇

反艇

尋晚買咗緬因斯兩球總有機會嘅

話說阿狗點解可以讓半一

垃圾狼 唔刷角

迪露菲奧好撚廢..

角呀羅馬烏雞

因為會嬴

年初三重心
修咸頓盤勝！
唔中貼飛搵我杜蛇回水

一早叫左你地買修

摩杯未

狼隊8.5b上緊天台

下盤穩如牛

加埋隻llorente 2個廢老

9.5排緊隊

6.5 b博得過？

海倫又中 修狗又中

唔啦，po飛好易

仲有今朝聖羅倫素

屌你老木摩納狗廢到

紐撚bo 都識屌人

度左條8串1

開次上盤ok?

我老4 G狗去咗邊？

Az 3-1 10150

有無人加泰

冇喇 下盤穩如狗

加油

半7全7魔咒

我

k

羅馬狗咪撚控角

same

3c

同緊牛拍拖

羅馬烏雞隨便入多兩粒啦

羅馬11角好冇

仲有飛呢？兩個一齊唔見...

摩..

羅馬角呢？

唉

L

唉咩 新年講句中 旺

半7 cls

888888888888

中晒有幾錢

狼隊廢到

迪露菲奧真係傻西黎 烏雞都踢唔起

羅馬10連c

Az

好

係咁送角

ok

德乙3場半大未呀屌

羅馬-4c

好呀

達斯半大

咪再...... 有冇買狼隊6.5s?

摩納哥cup未

同問

az3-1 goallllll

有冇賓周突手足

下場 客隊PSG都唔夠打

岩岩我公司d清潔工人喺度鬧爆田雞

az

炸

海倫芬盤手足有嗎

頂住！！ 比機會我派錢

海倫頂住得唔得

呢到

三角呀romabb

Az！！！加油

羅馬快刷角

???

海倫3:2
5 1 500

頂住阿‼️‼️‼️

騎10場得12分 抵鬧

布倫miss埋12m咁撚精神

你黎？

屌 撚半大

布倫瑞克12碼missed

你老4頭g呢

羅馬25分鐘三角

半細夜

羅馬幾時落9.5

67 杜甫今日轉運先買左佢對家

咁都頂唔入

cup未

波琴2:0咪得 定d

下場

安特衛普！11

烏雞咁多機會 ..一球都冇

屌你老母布倫咩克

羅馬3:0先好冇 唔想臨天光又嘔半格

唔g

賓福

會2:2

又唔係輸半格

半7全8羅馬食屎狗

9成9有面子

海倫下盤半格得唔得

得！一陣絕殺12碼

羅馬比多球我

開到神10都當嬴啦，仲10連c

清高救我

烏雞爆角未

羅馬入多球

屌你老母迪路菲奧單刀龍都推唔贏

。。。。

迪路飛奧

波2:0

係咪呢 收錢啦

烏雞入一球輸半未

馬會精選咁正氣

烏雞射啦 仲想cup過人

迪路飛奧係真廢

仰望

摩盤個班慘
主w就快3倍

半7全8屌你老母

果條友踢咁多隊 都係西

波琴
達斯
快手goal

一叫就有

些路迪

些路迪又輸

狼 角大是夢？
賓大波是夢？

烏雞入一球

半2全2

羅馬屌你老母

快半大！德乙！

波琴
達斯

烏狗個7號咁撚肥既

摩cup

羅馬10.5s 1.67易到

摩1-1

修10.5b開到 我乜都得

狼隊追和反cup呀

444444

狗隊追和我新年扮狗叫

de paul比球黎啦

az 3-1FT

摩3.5b

屌岩岩講果2場開撚曬半大

3x1 半大斷摩納哥

等派彩 抽人

羅馬10.5大 應該都涷過水

羅馬2.5b都開唔出？

摩！

唔係仲想有下話

年初三重心
威廉二世盤勝！
唔中貼飛搵我杜蛇回水

羅馬我屌你老母

半7全8

羅馬
狼

叫都廢撚事叫

Az戈場點計

55555555

烏雞

可貼飛回水

斷一

9.5 有2倍既話
補唔補飛好？

又一場半7全8

德乙齊心全大

斷埋狼隊你會唔會開心啲？
狼隊追和啦

補

Goal goal goal goal

摩納狗撚半大屌你老木

12m

邊場？

狼隊

可以關返靜音模式了

唔講邊隊想點

😭😭😭

狼狗12M

真？ 跟到足

我12.5角細

on9咁都12m

狼

狼狗11

狼1-1

西撚曬

我了

屌你老母 羅馬2.5b都死

下盤易到

狗仔頂住就夠

狼隊準備反勝

1:1狼狗

賓福屌你老母

場場都撚半大

達斯 俾多球我快啲2:0

慘 留馬會acc啦

屌你老母
意假D閪波，次撚次贏緊兩粒就後場猜
唔撚射門唔傳中
咁樣撚有角球咩

差閪路迪

三角都冇屌你老母

德乙3場角大🙏🏻

傻閪先跟杜狗買

賓福特又要嗌cup

估撚到你，新年流流又撚

烏雞緬恩c上身未

好彩羅馬9.5b 10.5s夾左角

2角都冇屌你老母

跟 對家

賓福特場場都比人入先 係咪特登

賓福特場場都要cup咩料呀

賓福屌你老母屌你老母

心淡啦 真派$500無人留

Rome正仆街 撚角

羅馬冰到

羅馬咁都大唔到，垃圾

500ml水？

賓仔入返兩粒定驚先啦

99999999

真$

9999999

買修2ng又針

賓福特
些路迪

連角啦尻馬

咪爆啦通街都知佢係傻閪啦

派我啦😭allin 跟了

點解賓福特場場都要叫cup?

羅馬俾多角啦屌

羅馬 9C
差兩角

狼6c

班士利㩒屌

比多球

又話上盤夜

羅馬個場兩邊都唔射唔落底

羅馬2.5/3b 有冇機？

佢又真係成日cup到

留7-11 支付寶增值code

些杯佢

狼手球冇吹

德乙半大又斷

賓福杯啦仆街

Rome奇蹟2角啦

羅馬比多1角就夠啦

完了
羅馬 9.5都開唔到

修咸頓

Roma入多粒啦屌

留馬會ac

好彩炸3:0嗰下補啲無入球

😭😭

連入goal~~~

些

一陣絕殺

痴線 點解會咁

羅馬神9，正仆街

-3c 羅馬

好聽日出街派你

10連c

羅馬角10派！

無人買摩納哥？

半7全9屌你老母

點補好

買佢就cup唔到

摩納哥

跟左你大注，派me😭

1:2

摩反cup

事後等派我

補埋修仔主勝

屌 羅馬2.5b都開唔到
食屎啦

屌，做左事後撚

羅馬垃圾

羅馬連角一世球迷

10.5b 6倍

😭😭已allin

烏雞入1粒輸半啦

買曼上盤等輸4後備後衛

狼6.5b cashed

好 再回多d 比你

其實2比0個下買角大就補飛

羅馬入多粒啊

羅連安特贏巴黎架 專打強隊

狼NG

羅馬呢場同澳職水手個場好似

摩對家易到

狼隊9.5b 差3c

羅馬半2全2，半7全9，真好野

羅馬3.5b開到 10 2 200

想反Cup埋咁貪

烏雞12m未

lm

意甲補5

修咸頓識唔識贏波架

禁屌緊

賓福特

羅馬角大苦主區

跪求羅馬俾多粒啦屌

羅馬5分鐘連角 修仔入一粒

羅馬補5 應該有多1C

修8.5細頂實

羅馬補時5分鐘
連角加入波

角細巴10.5s 仲唔出來gel

摩納哥廢波讓咁深

羅馬!!!

咩撚野30

3:0

真係有多粒

屌角啦 淨係識入

正3:0 gel

屌你老母 修10.5b開出
10 2 200

羅馬

角呢屌

狼NG收鉉算
送錢易到

狼！

狼cup埋

狼2:1

垃圾修

狼 下一隊入球

狼狗!!!!!!!!!!!!

1:2狼 姐係會角大？

英超魚腩學人讓波

買杜狗對家係常識

-2c 狼

屌燈撚曬

黑左球12碼就兵敗如山倒

摩狗輸波冇角

Cls 羅馬2.5/3b 都叫得咁辛苦

摩納哥垃圾波
單頭羅馬咪算，穿乜撚廢波摩納哥

買咗
阿爾梅利亞
吉爾維森特
法蘭克福

狼GOALLLLLLLL

賓仔又要嗌cup

得來不易

10 1 100

夜小小抽

咪就係屌 仲要食得半格
全格派撚左啦屌

手

Ok

Me

LM

上半擺明係狼on9 下下落底cup返出黎
下半場下下爆底 威脅大好多

慢左

賓福屌你老母入未

食完甜品抽

Woooooooooooo

淨係買羅馬10.5s咪好 做乜鳩補飛9.5 10.5b

角細巴

贏700蚊派100蚊 真係好大方

佐助原來咁大注

大戶佐助

真係仆街黎
上半場3:0嗰球又炸

幾旺

真 第一次見佢貼飛

狗仔頂住，贏波完場記得問老闆拎利是

些仔頂住

賓福特開到-1
5 1 200

9.5大要靠修哥幫手刷la

羅馬輕鬆

未完場

修仔第四球

羅馬係撚角專家

玩股賺咁多唔洗乞啦？

半 7 全 9 冚家剷

荷甲撚完半大 到摩納哥撚唔識賭

都唔算撚架啦都刷咗7c
要屌就屌烏雞

些仔全格 10 1 100

摩哥 4隻C好唔好 刷完比你cup 唔該

摩狗落底回傳先斬波

一樣

法甲真係....

9c搞撚掂

中

屌你羅馬 又係攻到最後都唔停手

賓福屌你老母 全隊斷腳啦仆街

咸蛋刷角啦

有

摩納哥廢撚到

輸多手，穿乜春摩納狗
單頭羅馬咪算

垃圾羅馬屌你老母

賓福特反cup未

條大注無俾你睇啫

年初三重心
曼聯盤
唔中貼飛搵我杜蛇回水

垃圾羅馬，我個角大

法甲有c未……

10c

摩冰咗20分鐘角

10c搞掂

狼半3全11c plz

正常發揮

賓福大船jump....

咪臭係 搞到驚左成大半場先收得半格
嗰球其實咩事？

曼聯都搞，有啲過分左

法甲英超比多c我plz..

話犯規先喎

其實無乜野

曼聯一定係贏

賓福屌你老母 立即入波

比多角 狼隊

屌你老味 又亂鳩咁吹

賓仔穿盤派500

修差啲

摩

All in 阿特算

摩入多粒 得唔得先？

賓福特一唔跪就出事

你派撚硬都得啦

-1c呀法甲英超

食撚左個c ?

近排勝率如何…有啲驚了

Which?

今日3中1

越位

羅乜尻又爆冷

摩哥乖 連多兩隻來

我地出事

咁都係唔搭船了

修狗和波 大家收錢

賓福特準備反cup了

賓連龍都唔中 屌

你負債90仲賭

修比多隻c黎先啦屌

賓福立即入波啦

不了

狼隊11.5s 頂住 唔想上天台

細玩 過下癮

皇so 幫幫手ok?

慘死

Real so比多球半大全格ok?

加泰追和未

呢場曼有信心

8點3場1-2

狼頂住

修cup ok?

頂 達斯炸咗
快啲2:0啦

摩納哥入多球未

再追修仔角細 收息

下次先 ok?

st paul
泰斯炸完_ _ _

比多角啦

協議波膽

賓福入未

修追和啦

快啲連c

摩狗追和未

20分鐘冇c?

修比多隻角啦屌

10.5b咁都死？

摩狗比多粒啦

哥10.5B 10 1 100

曼聯

修仔追和未丫屌

屌佢老母荷甲仲未派彩

摩狗打假？ 落後冇射門又唔刷

唔好冰啦 快連

賓我屌你老母西

杜甫重心左，咪話唔提你

垃圾修咸比人屌多幾場9:0 啦 垃圾隊

智甲又大波

奇蹟3連c準備嚟

狼-1c on9

達斯爽手

修2-2

狼補幾多？

德乙睇個勢全角大

屎忽痕飛走一場拖西甲 半2

比多2c喇

又針補4

俾多隻c啦屌 狼修

飛燕入未

Fakenews

西布太廢 揀唔落手

賓福屌你老母
神奇更衣室

落後都唔刷係咩事

補4刷一個c唔過份啦？

到

冇c真係正仆街

停c on99

4串1爭賓周福特

補5分鐘，又補到入

垃圾咸旦降班啦唉

Skip左好過輸錢，新年流流

比場必中我
51100

半3全11 得唔得？

想

信下你

2:2呢場都收錢啦屌

22

sam gor

修俾人反cup 杜爺就失了縱

狼客勝1.05

刷多3角先啦屌快手

西布朗

5分鐘刷1c啦 求下你地

11！

等收錢贏左派我ok?

-1c真係好on9

曼盤

完場？

唔中搵邊個

岩岩慘死

屌你老母 差1c都唔開

唔中唔洗派

發生咩事…
之前你唔係出真飛連贏係咁派錢咩

頂撚住

有賭未為輸，追！

點會頂唔住

就頂唔住

神11 pls

馬會無得買飛好耐，無得賭無收入

頂住

刷多隻好撚基難？

角球旗戰術咪得囉屌

十點有咩半大心水

我10c 有得走水 但想贏埋佢

終於中一場

我冇得走 慘死

修咸頓抵你7連敗 繼續輸啦 垃圾隊

2-2

多謝杜蛇重心

唔知點解 想買西布朗

球證屌你老母啦 咁樣食咗個角球

昂熱

贏多d 唔洗客氣

贏

快啲整返馬會戶口大開殺戒

整左會輸返晒

曼

唔中搵我

帶你上ifc

摩絕殺3.5b

無你既重心 我會買修

傻鳩杜甫水人買修頓

卡利亞里

摩納狗拎一分把撚咩，比返兩分羅連安特啦屌

賓福神奇更衣室

唔想理你

下次早D出兩場俾人cup

西1:0

屌你曼

1:0曼

4後備後防知咩料啦

唔係咁玩小弟

西咁快入 買唔切

曼讓2.5/3

曼聯［-2.5/3］

杜甫好波

曼等陣連入3球

19000秒輸

有2.5/3咩？即場外圍？

賓周突 榜首對榜尾有半一買

笑死 掩住連迪路夫隻眼黎頂都得

賓福0:2 屌你老母全隊斷腳啦仆街

呢場買大波應該穩陣

笑死

曼聯一開始讓3球

秒輸01仲唔係讓多球？

開波前買上盤既話 1分鐘變左讓2.5/3

屌買左曼又要驗腦

49000 真心 on9 ..

哦明晒

新田 請留 tg or payme

福狗唔撚射

咁都唔射

賓福特慘敗

德乙全大過關啊

thx bro

諗咩啊 昂熱場場都高水半大

昂熱半大咗

誤中搵食波

5分鐘收錢

森多應該15C

出左曼盤

智甲有冇奇蹟半大

南特

賓福屌你老母 有奇蹟嗎

阿特唔對路

杜狗又中

real so9c 10 1 888

屌你曹操

49000

S

笑尻我

波琴比多2c啦

嚟多個 波琴2.5b 10 1 388

曼今場應該有8~9C

半2全2 cashed

me

新田

丘蛇講曼聯又出理論

曼3.5細

新条定上田呀

斷賓福特

森多繼續刷

1

Hi新田

屌曼快啲入

hi

波琴比多2c

火影 藍xx 聾xxx 同下盤c死左？
唔黎乞嘅

死晒啦

俾機會大家

又冇半大

下盤c扑野中

曼狗半大未

波又中乞又中 點玩

波琴入多球俾我攞返飛錢啊

發現藍xx消失左成日

斷賓福，上年升唔到班真係抵撚隊仆街死

俾你x咗

昂熱反cup 10 1 100

細波琴

德乙全角大？？？？？？？？？？？？？？？？

賓福特又係廢

波琴-1c

年初三重心
皇馬盤
唔中貼飛搵我杜蛇回水

佢x左我先有機會俾你派

入番粒再講

曼快啲入 穿盤啊

I have told you

要4球仲要唔俾人入啵

法蘭閪福做咩回左兩個盤

多隆win +1

竟然可以燈到西布入到波

後備

佢5日後對拜二

狼隊0進攻力Ga都可以反Cup，燈到西布入波有咩問題

曼食角

屌你老母波琴
35分鐘1角
你老母唔想踢成隊斷腳啦

獌賤種到輸緊都冇角

獌應該下半場會刷

曼幾多角 馬會冇轉嘅

曼即場角有冇心水

卡利入球未

0

安特衛普！

想等6.5b

垃圾賓福入未

炸撚埋佢老母

90’1C我曼

條福狗長期時間停頓做乜撚呀

賓福特曼聯cup 呀

仲屌緊 長唔長氣d

新年發達機會 曼聯客勝

派未啊

深盤全閪

曼半大咁都開唔出？

派你500利是

睇到火滾 都唔知做乜撚野

聖伊天真係有 暈撚到

你咁樣破產都唔掂wor!

點會，大把水回

佢講咋嘛

杜蛇 新年快樂🍾️🍾️

收皮啦 2000啊 捐去612啊 狗仔
唔識聽人話？

有冇手足入左西布ng?

森多冰撚左20分鐘

好耐無見新年快樂 牛氣衝天

今日旺嗎 杜蛇

法腸 半和

赤口咁搶口會輸成年嫁

100%的波

反手好旺

...

有了

6蛇終於回覆我了

森多1:0

曼同琴晚AC一樣咁撚樣

初三唔係赤口
係赤字

曼角大輕鬆

昂熱全大

英超想兩場主-客？

你自己輸左成年 想搵人陪？
我祝你繼續輸落去啦 2000都無

費倫

開琴全大未 on9賓福

賓福特正宗賤隊

頂你

獌半和啦屌你老母

買左49000 Ga撕左飛未

森多1-1

屌你老母咁快1比1

祝你贏多啲 以德報怨我有運行了

森多刷角未

又話派幾多派幾多 派唔起唔好扮大袋啦
條飛邊度偷架？

荷甲深盤有冇咁易

買皇馬上盤嘅小心
皇馬下場都係打垃圾絕對有機會今場唔入咁多，出面莊睇好皇馬最少入一球搏兩球。
2.5細球2.3倍最對抵玩

屌你老母曼8.5s又死

我曼角細GEL

巴打好波

今日咁撚多半大全細

自己冇就唔好話人偷啦

開大未啊死仆街

你幾角

咁又係 2000都冇又要扮大戶係咁架啦

1001

49000咁都冇半大

49000 好吸引

繼續自己呃自己啦偷飛當自己
係中咁多就唔會2000都無啦

不過都無壞既 望住d飛開心下咯 反正你現實都唔會有

買咩？對家算

打咁多字酸到

曼3球啊屌你

證明比佢地睇係真飛

曼1-1

森多唔撚刷角我屌你老木

1-1

買完賓福特曼聯上盤 補倉買左皇2.5/3大

法撚

垃圾賓福特死撚咗佢啦

飛燕

比多粒

法撚快手大波啦

shaw送角

佢地話假咪假囉馬會開番繼續贏

曼半場入多球啦

哇 偷到飛就覆咁快 平時就深潛 仲夠膽話人酸

入到波再講

好聽就雷恩 唔好聽就累人

臨完場３連ｃ

阿特係咪唔對路

3.5s頂住得唔得先

3連C 好波

阿特班含家橙玩完未？

刷多D

好幽默

皇蘇守住

反擊3打1，球證馬上吹

卡利頂多半場

夠鐘咪夠鐘 班曼狗咁撚惡

咩玩法？

今年好似個個都死咁新年

呢條友幾時死全家

曼狗咁樣3連

馬會等錢洗 係咁撚

威廉二世都有老母生ｇａ

屌你老母 法撚咁都唔射 收咗幾錢呀屌你老母

屌佢老母死全家啦仆街

證明一下塞撚住佢地把臭口呀嘛

笑4夠哂鐘都要你反埋個擊？

走甩咗個7.5b

收工

一叫證明就笠水

呢隊臭閪賤種成日阻撚住半大 抵佢比人輪

威廉真係咁廢咩…

好波 杜甫

我輸呢啲咪真囉仲要93分鐘絕殺

森多10.5b jumped

夠鐘la wor 又要比你攻埋呀?
不如等半場反勝埋先吹雞好冇

大哥！

荷甲今日撚半大，但又開全大

法撚場波假到

德甲半大未呀屌你老母

明殺大波

佢地話你偷飛我唔信

應該係我燈9你 我呢場85分鐘都買左1皮 no goal

係咁show自己啲所謂大注飛 但係連2000蚊自己講過話會去捐都唔去做 係咁迴避問題 r晒頭

英超場場角都係30分鐘後狂刷
英超角大正氣到一個點

上場狼咪殺左10.5b

下盤練心

意甲冇角

你定 今日既法撚好古怪

法撚唔入比人入啦

23:00樸迪莫倫斯半大

口爽荷包立
又要扮大袋又度縮

要華倫了

法撚冇入球

飛狗贏緊4粒仲刷乜鳩 dllm

咁有錢買50000一注 但係寧願日日喺度俾人jer扮大袋度縮都唔肯捐左佢算

飛燕好撚刷得

點跟

樸迪。。。叫都唔使叫

快刷啦 掃左三格先嚟冰

Jumped

痴線幫大家搞氣氛都唔多謝下我

秒針

帶波入場

搞你老母咩小丑

科龍1-0

唔捐咪唔捐囉 洗乜理

block左嘅 邊條傻西黎

燶西

曼快啲入多兩球

當唔知乜撚野

唉屌好撚嬲

飛燕炒d垃圾有咩用
係勁排第一啦，dllm

燶你老母咩

Why?

？

低能仔 屌你老母傻閪

曼1-2

屌你老母德甲快入波

入球了主

華倫下盤穩了

今場正手

樓下十連針

約能左條契弟交收 晨咁早起身 屌佢老木又唔覆機又唔蒲頭 屌柒佢

科龍入去老尾

戒能左賭

真你老母 po轉帳2000去612既單據咪信你咯

賣比我

入佢老母

連針4場啦應該反底下

唔好理條傻閪喇條友都on99

OK TG ME

同你一齊屌下賣料狗算

又針

下場買咩

小丑益左佢啦 狗黎架咋

真係崩潰 買大開細

仲有機會既

係咯 唔捐低聲下氣認下死狗咪算咯 係要撐

球探係壞左定真係啲隊射得幾次波

好似我咁

飛！終於出來了

好攰

森多5555555

咁block算 我見無聊打發下時間

西布朗>獌

大家贏多啲

牠